（突破盲腸） 林鄭月娥向中國政府呼籲撒回逃犯條例

全香港都做到weconnect
得返中共唔connect
班犬打生打死第日咪又係比中共用完即棄

pish

😂😂😂😂😂😂😂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

睇來要輸出革命

講錯咁撚耐

上面班豬唔會郁架喇

佢地啲智商係要慢慢理解同吸收
好難一朝一夕

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

點會信 日日都吹哩d風好悶

上次咪set 左幾條紅底
敵人反對我讚成呀